[獻醜]用毛筆臨左幾隻字

請賜教

依啲唔係臨，係寫自己字

寫埋我個名好冇

寫埋我

寫我個名 please

抖抖先

目月 呢個字點讀？

寫我個名 好靚

寫我個名 多謝

㩒錯掣

寫埋我個名

"那年花開月正圓", 唔該

試下寫大隻字，同埋用光面

用咩紙寫？
買親啲紙都好化

咩字體黎？

應該係褚遂良雁塔聖教序

玉扣紙，吸水好、唔化，最緊要夠平，寫得唔好都唔會覺得肉赤
試過用生宣，寫楷書既效果唔太好，好化，呢類紙通常用黎畫國畫
熟宣或半熟宣用黎畫工筆畫，因為冇咁化，線條明顯，都可以寫書法